====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: la ceinture de constructions qui sépare le cœur de Paris de la campagne serait encore élargie .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 1

